(失過戀入)行近，我又怕驚動你，我又怕心難死

失過戀又成日掛住以前嘅
入黎一齊傾下

不應該記起 何必偏偏記起

去一轉141，煩惱一掃而空

對我無用

究竟樓豬係男定女

我本是女嬌娥 又不是男兒郎

早晨

我都未分得清

元朗都有時差

Ok

對不起

oj

本絲打又黎同你叫春 開唔開針

人妖黎嘅

好撚攰呀

冇咩唔開心,但入黎一齊喊 (負能量撚)

呢到講失戀呀

咁一齊喊啦

下 咁我出番去先

係時間嘅問題姐
完全唔聯絡一排 好快就無嘢

唔好啦
你又講下

無聯絡啦
但都係咁

分享下

好掛住之前曖昧過既女仔 係得佢先會令到我咁真心對人

點解無一齊？

因為未一齊已經好多拗叫 最後一次見佢 佢同我講佢唔值得我對佢咁好 到宜加仲好掛住佢 佢聖誕節同我講句聖誕節快樂 到宜加都無講過野 之前同個ex拍左年幾分手 我都無咁既feel

我諗我呢世都搵唔到個種心跳既感覺了 見左幾廿次 我次次都會勁緊張 個心卜卜跳

咁係咪你地唔啱係一齊
明明唔適合無結果
但我都會掛住

得返自己一個係到依戀

只可以話 完全唔夾

我對ex都係
見親都好興奮好開心好期待

唉
唔夾就無計啦

一手拖住佢過馬路個畫面 我記得一世

之後識到兩個 一個勁撚煩 痴身到仆街 lunch都要人陪佢食 一個就係年消 你知

我攬實佢對手
同俾人圍住條頸錫

點解感情可以一秒消失

年宵嗰個點

拎下巴掂佢個頭 諗番起都覺得好撚嘔心

幻想唔到咩動作

頹

辣殺

唔肯講返野同做朋友係咪即係少少愛都冇剩

乜頹

又唔一定嘅
有一個飛我之後好快有女
我就block曬唔再做朋友
但其實我仲掛住

唔講了 佢有上連登

班fd黎到 潛了

快啲介紹

你咁撚驚 介咩呀

唔驚高佬

好撚慘 個post無人應

無人失戀

報到

人地已經記得你個叫春西 唔敢入黎

坤哥報到

入黎一齊叫嘛

屌你啦

等我唱番首歌比大家聽

原來她不夠愛我
原來我坐後備座
原來相愛並非講求
付出過有幾多

無聯絡啦

唔想聽呢首

我又怕心難死～～～～～～～

遊玩時 開心一點 不必掛念我
來好好給我活著 就似最初
仍然在呼吸都應該 要慶賀
如果想哭 可試試對嘉賓滿座
說個笑話 紀念我

屌你啦
無聯絡既意思唔包括經常性緊睇人地 ig 同埋係佢可能會出現既地方捕佢呀

你咁樣叫無聯絡 ? 日日係到不停提撚住呢個人咁樣叫放低

收皮啦

都好啲

我無經常性睇
係佢post先會錄過見到
我無去過啲地方啊 想下啫

仲傷緊

你之前有無入過黎分享過

問題係你言行不一
所有野得個講字
見到你咁樣真係火都黎埋

無, 但有出post

唔好咁啦

佢走咗就無事啦 過多一個星期左右

個個post都係生日

你都無咁樣既決心去放低
但又要呃自己又唔肯面對
咁無人幫到你喎

明明呢半年黎都無咩事

全世界既人都睇得出佢既出現只會對你有負面影響
然後人可以一句話無，否認一切
咁講條鐵咩

退休絲

ex岩岩26/1生日
佢今年37歲了....

4年前,我送花去佢寫字樓invite dinner....

我原本想食埋一餐飯就乜都完嘅啦

唉 其實我平復返架啦
差少少

俾啲信心自己

雖然唔知你咩事
無追

食條春咩

4年前

小狗

我都等緊你講

都係諗掂點約依家嗰個先

成日都記起以前同佢一齊嘅回憶

喂我一向都有跟進你地啲野架
好關心你地

我知呀

分咗幾耐？

真心我都唔知點幫你好

你講就講話想搞掂宜家果個
但你同時又日日係到回想舊果個
點解你唔可以真係放低佢呢 ?
點解你唔可以 del 佢呢 ?

如果真係我同你傾完之後教完你
俾你一個唔覺意真係同宜家果個一齊到
我都怕我好心做壞事呀
你自己都唔知自己做緊乜 ? 又唔肯去狠心啲咁處理舊既野

屌你又好似好慘豬咁
唔屌你我又過唔到自己

過哂黎 唔叫我？

無呀我過黎屌下矮妹咋

車頭
知唔知車尾好掛住你

我開始唔想入有無人

我知你見到架

又無心啦

原因 ?
我係覺得佢地成日 10連好煩姐
一連我就一定走

無呀 過黎吹兩咀
夜d返去
我知呀 有追po
thanks互助

我諗我係想一齊嘅

係咁比隻癲狗針
好撚煩 佢好似想趕走我
之後頂我個位 我都廢事入去

你地做乜成日捕住我啲post

我係個邊應該唔會太出聲
唔想煩

清泉

最大問題係 我唔知邊撚到得罪隻狗

其實我都係失戀入黎
無睇到原來係你開 sor

咪理佢啦痴線
之前我咪每一次一出現就俾佢針
你問下矮妹
我好似第1定第2個 post 已經俾佢針緊
問心無愧咪由佢囉

呢個 post 都有個乜乜的乜乜
之前又係一齊屌我架
我咪又係無視佢

佢都戇鳩鳩
咩都無得罪佢 又無人理佢
係我會理下佢 佢都可以針返我轉頭
佢係唔係有問題架？
我依家連推pos招呼新人解決問題都無心機

機師單野？
定三年個單？
三年個單我未聽你提過

其實我講過架啦

所以我不嬲都唔係好理佢
post 都唔多人理佢啦認真
為左佢放棄個 post 唔值
當訓練eq

點解我唔知你地講緊邊個

我果時係咪唔係到
無聽

你地兩個好似係度 陣間再講囉

垃圾妹入黎擺明搵我地吹水
佢咩都唔知 就當人新人
我睇到都笑撚左 諗住留多啲人係到
又比佢攪走埋 唉依啲on9
我自問咩都無做錯

好似係輕輕提一提
無詳情過

無理由我係到但無印象架喎

Cut quote
你想知 問田田

其實係我1999

無人理佢
佢自然就走架啦

你唔見佢成日 quote 自己句野無人覆架咩

得個個

你放唔開自己
你唔放開個心拎出黎講 自然會1999

呢到人多
好難開名話你知係邊個

多啲留意我講既說話

屌 依家啲人咁撚打橫黎
針完你唔夠 就黎針我
都唔撚知邊到踩到佢條尾

我諗我知一個
但點解講到好似有兩個？

放埋個心出黎 都1999

從來得一個

一陣我試下幫你組織一下
我成日預到啲人1999

係咁架啦
唔理佢就得

飲啖酒下火

你諗到果個就係果個架啦

慢慢講出黎就唔會 1999

攪撚到尋日無心機同矮妹傾計

我私下chat都1999

大話依排又唔出黎幫手
攪到夜晚唔得閒同林伯吹水

順住個時間線講會好啲？

騎劫咗矮妹個po 陣間再傾

真係好想開名屌撚鳩佢

矮妹 你係一個清泉

就係差個人屌佢
佢宜家唔醒啦

唔係呀
我睇返個標題
無錯喎

我先係連登清泉
矮妹係連登黃泉

笑咗

夜啲先算
好撚憎人攪小動作

引到退休絲笑
小狗加1分
互助暫時0分

係咪我加10分先呀

我本身係佢心入面就十分
你先得一分

矮妹二十分
開post 比我呻

屌
個比賽都唔公平既

沖涼 閃先

創意分 加你9分 ok

我諗我拍拖之後就會得嘅

其實做人要及時行樂 成日都等
等下等下就無埋架啦

咁要佢快啲行動

無架 咁佢唔行動
你係咪一齊咁等？
如果佢一世都唔行動
你可以等幾耐

我諗我真係重傷....
有冇人可以撈起我?
我個心流緊血,空左一忽....

咪係囉
你唔識行動架

有無興趣講下發生咩事呀?

我主動通常都無好結果

可以追下佢post

你係男？ 第幾次？

可能今次會有好結果

又係你

睇左個標題已經無興趣禁入去

喂分開左就放手啦
仲衝埋去博柒咩

矮妹你每一次都無好結果架啦
咪又係繼續拍拖

怕咩呀，大膽啲

Hello it's me

你認得我？

如果拒絕點算

矮妹 唔好活在過去呀
我既故事都講左比你聽
人生其實係倒數緊
點解你要將過去帶到現在 什至將來
過去有幾痛都好 你係唔係唔再信愛字？
你依家只係想將個男仔代替左你前度喳

唉我都唔知我咩感覺
但我係care依家呢個架喎

拒絕咗 就可以從新開始
我都係咁 寧願試過 好過之後後悔
咩都唔做 曖昧到一段時間
過咗就過咗

咁你可以搵過第2個

其實你覺得咩最重要？

我唔想又重新培養過
如果衰咗

要再開始好煩

我都唔知
有人錫？

你忘記左你自己先係最重要

我都明
不過你睇下其他一齊十年都分既
就會覺得人生很長
唔係個個都會一齊陪住你
就算連屋企人都唔會

喂咁如果係唔岩
你死攬住佢都無用架喎

就好似你宜家死攬住個 ex唔放手咁

Yeah 我都係咁諗

我已經用咗一段時間去學自己一個人

自己一個人 但你無愛過自己

同埋你攬得幾多個？
帶住哂去結婚？
或者你處理下之前個個先
等自己ready再出發
係你既 就算放走咗 都會返黎

又係
開有無人個post先知道原來人嘅感情真係好脆弱

你個秤到無放你自己上去

又啱嘅....

係呀 come and go
就算以前既好朋友都未必會成日聯絡

唔識呀

我放左佢走呀
但佢真係走左......

呢點好重要

有.
4年前, 我個時27,佢33 岩岩係加州番黎香港。
我係個年屎忽痕想搵人陪我倒數31/12, 上網識左佢(雖然最後冇倒數)

因為大家都係15,6歲有移民美國機會, 佢去左, 我冇去到. 講講下就識左。

3次食飯之後, 我覺得同佢曖昧好貴。
食一次晚飯同飲杯啡, even AA 制都每人500。
加上我就考engine牌, 覺得afford 唔起時間同金錢。

最後一次食飯個日, 我叫佢我考牌之前唔好再搵我....

點知佢聽日夜晚21:00突然text我, [Do you wanna visit me?]

其實我都學緊

咁咪即係唔係你架囉

你終於首次承認你死攬住個 ex 唔放手

咁我又唔係分咗好耐啫

個故事好似會好長咁

咁你慢慢啦 呢d急唔黎

其實唔難
諗下搵下 自己想要既
自己鍾意既其實係咩
之後做左佢就得

呢句好sad

真係好貴

其實我而家就係連自己想要咩都唔知

係
以為自己平覆翻....
但係好多時有d 人地講ibank, 綠帽, 自己搞移民既事, 佢生日, 就好自然諗起佢....
check 佢facebook....

我都唔知

再講埋落去
但27 33都差幾遠

都有幾年 但途中有聯絡 呢排又見翻佢 啲感覺好似又翻番嚟

不如block咗佢facebook唔好再睇啦
Set個時間 一定唔可以unblock
我以前都會 不過呢d真係自虐
睇完自己又唔開心 又再諗起佢
少d接觸會快d放低

幾個月喇 返嚟未？

慢慢去試，去搵
我都由 18歲開始搵到宜家
係近年先真係搵到

但過程入面係開心既
因為去試去學唔同既野 永遠都是快樂

但我行多你幾年路

所以幾時都話
分左手唔應該係朋友
唔應該聯絡

我都差唔多係咁...

容許我呻一呻
我記得一有次佢問我
我分手 你會唔會挽留我
我話唔會 佢問點解
我就話 係你既就係你既
唔係你既就唔係你既
你點留都留唔住
男人花心但情長
女人專一但絕情
但我竟然做唔出我講過既野

我都係咁諗 最重要都係開心

咁我又再多你幾年姐
我得你都得既

入嚟就係為咗睇呢張圖

到你去到個個位 做法係會唔同
未經歷過 未明啫

放手啦 要走既你留唔住
要留既人係你地自己
愛你既人永遠只有自己
你自己都唔愛自已 邊會有人愛你

未試過 無咩方向
所以有d不知所措

呢一句我都對佢講過

just try
無野輸架喎
最多咪輸少少時間
少少金錢

試緊啦

Hi

一個女人夜晚invite 一個男人去佢屋企.
我就get到佢意思, 我諗左半小時上唔上去好?

但自第一次見面, 我心裡都頗明白大家2種人

佢:有錢名校player
我:窮毒男, 冇牌N展

但最終都敵唔過誘惑.... 上左去佢屋企
之後過程唔駛講啦,都係個d

咁個晚之後我同自己講, 唔好投放感情係呢d女人度

如是者個時農曆新年假期佢日日invite 我去佢屋企, 又去長州,唱k, 飲野

有次我係佢屋企問佢:[我係邊個?]
佢每次都求其答番我花名

到最後, 佢自己都忍唔住講[小X係我寵物, 車品品係我男朋友]

就咁開始左....

PS:小X 係佢改俾我既花名

其實我覺得佢大過我但幼稚過我

今日開始忍手

食宵夜先

無錯啦

停止再留意佢既野係最好既止血方法

Hi
朋友呢？

係有錢小姐同窮家男孩嘅故事

我check 得唔密, around一年一次到.....
有時我想知自己move on 左未, 所以check 下
原來未得....

咁一年一次其實好少啫
可能只係純粹想睇下過成點

可以咁講
點解佢16歲可以移民美國?因為佢爸做小生意,有錢到最少係加州San Jose買到幾間屋, 移左民都唔駛做.收租就得。(聽佢講, 佢阿爺好耐以係上海做英文主播, 佢話阿爺英文仲好過佢自己)

點解我16歲冇移民美國?因為我公屋仔, 屋企窮, 阿爸係地盤佬,老母主婦。移左過美國, 食西北風?

咁之後發生咩事？

傾緊咩

打緊麻雀 我唔識

失戀真係好可怕

傾失戀

我都唔識

人無感情就好

唔心動 就唔會有心痛

心不動則不痛

之後我地頭2個月都幾sweet,
佢鍾意我外表, 有street smart, 唱歌幾好聽, 後生(因為我聽到佢同佢班friend燃耀地講[我同個27歲一齊])

我鍾意佢外表有女人味, 懂得體諒我(初初)

上面冇一樣野係關錢事，我以為自己行運27歲都搵到個講唔係講錢既女人。

好記得佢讚我有d street smart 個時, 佢話[夠架啦, 男人唔駛咁叻]

記得有次因小事嗌交, 我tum 番佢問佢[係唔係認真?]
佢答[我認真架], [你唔係水泡], [我玩夠架啦], [我對我地好有信心]

最係咁我信佢說話, 開始一步步卸下心房。我同佢講[人有過去, 你將來唔去再做咪得囉(意思係唔好再亂攪男女關係)。
我亦唔會用有色眼鏡睇你。(真on 9)]

甜蜜直至去到佢入左對沖基金做野之後......就係惡夢

佢入左對沖基金做之後, 佢個人就變(應該係話回覆本性)。
開始俾說話我聽,
1.話某個同事太慳, 其實係指桑罵槐,話我平時食野太慳。 (明明初初係你屋企食M記早餐同 公仔麵. 你都話鐘意)
2. 話邊個同事住貝沙灣，又買左架法拉利。(流露崇拜眼神)
3. 邊個同事幫公司搵到錢 , 講[I make money for the company, i fuxk you all](流露崇拜眼神 again)

之後佢開始俾佢d 同事車佢放工, 明明每個星期weekend 都係一齊過, 佢星期6都可以約左人唔同我見面。

最過份既一次, 係星期5 夜晚11點約左我. 佢居然叫cancel, 叫我唔好上佢屋企 ,因為佢聲稱想同同事繼續落bar 飲酒。

咁其實從佢行為言行都好明顯佢心入面將我同佢公司入面班搵10萬8萬既trader 係度比較緊…

(其實呢度我已經好傷心, 全香港27歲有幾多個可以搵到十萬八萬一個月?)

而且個晚佢whatsapp online on 到零晨2點, 記憶中只有我地初相識先whatsapp到咁夜。而且佢平時11點上床, 12點左右就訓。

頭先忙緊無睇呢到

如果係咁既話其實你已經做得好好啦
起碼你無再去睇佢既野
令自己傷口更痛

有無試過識下其他新朋友新圈子
加速自己放低既步伐呀？

車品品 你繼續講啦

唔准咁諗
因為呢個想法你慢慢就會後悔

俾人甩底我試太多

我係我 ex 果到都試得多

仲有更難取捨既, 個時仲要供緊層居屋

試過平日佢想去呢間Lawry’s The Prime Rib鋸扒(應該冇1000,都最少800 each person)，最後我扮OT 冇同佢去.

但有說話聽[you dont have to do that. I am just nobody]

明晚吧,訓了

係香港人黎？

腎仔

我估係香港人
但偽鬼妹仔性格

你兩個鐘前已經係嗰個post話訓

準備昏迷 應該病撚左 成身勁軟勁攰

聽日先追你post

追死你

收拾心情番學 玩撚創左個心

Hi 個topic

你地班友囉
咁鬼多問題

我都要

唉我未解決

互助

原來比一人個慢慢咁一點一滴咁偷走你個心
然後又無聲無色咁將你個心掉左
個種感覺好難受

做咩呀矮妹
哥哥抱抱

叔叔抱下我

緣生
其實命係唔係注定？

突然咁正經嘅
你又知道我可以解答到你呢個問題？

緣生自然會緣滅
或者你會算命掛

你又知道我會算命嘅
緣既生，何以滅？
命既係注定，亦唔係注定
你可以去改變，但又點知道你所作嘅改變其實又係唔係已經注定好呢？
搞清楚你想搞清楚咩先啦

上年新年
係鄉下比人睇八字
話上年會同前度分手
結果就係年底分左手
到近日 佢親手整既銀包又開始爛
令我覺得好似整定左 我要上依一課
又或者我心多啦 所以我先會問命你唔係整定
就算係整定 又點知係唔係整定

有緣無分呀施主

咁如果我同你講
你冇去俾人睇到八字，你同你前度就唔會分開你信唔信？

蝴蝶效應
btw我信依套 我聽完林伯以前單野之後我都講過
你愈想避免一件事 件事就愈容易發生

緣何來 緣何從？
隨遇而安

Cut quote 呀大哥

個心好似俾佢抽走咗一忽

抱我

我專登唔cut既

算命果然講野好玄

緣既生 何以滅

突然之間好似睇清
又好似睇唔清

係你_ _ _姐

驚咗一驚

咁都要爭

抱你

放心，你好睇就唔清

Sor未訓醒

人生浮沉
難得糊塗才是福 何必看那麼清

太醒目

快點

填字遊戲

訓陣先 就死 尋日訓得三個鐘

早抖

車頭又mon post

想抱 但熱戀得不到知己也做不到

黑子的籃球有一段我印象都幾深刻
係一場好緊張既比賽
嗌左休息既時候 唔記得經理定係隊長講左一句
唔好失分
之後落返場既時候
班人就開始身體僵硬 反應遲鈍
因為當人潛意識入面接收到「唔好做乜野」既訊息既時候
係會開始猶豫同偏向避免犯錯
於是連郁都開始驚左
上面我講既大概係依個意思

比人算命/睇運程果啲
話你今年會就散呀或者失去乜野呀或者有病呀乜乜77
你聽完 潛意識會同自己講 唔會既 我唔會比佢發生
但愈咁諗 就愈容易發生
依個亦都係林伯唔再幫人睇運程既原因

成日想去試下占卜
但或者都係唔啱我玩 我會好在意呢啲

小弟愚拙
借問聲林伯是何人

你咪a你

林伯特 隔黎post既 之前幫佢地測字果啲 不過依兩日少左出現
你新黎所以未見過

第一次失戀真係想死
未試過空虛到咁

係.
佢1996年移左去加州
2012年返左黎香港

上面個間餐廳加州都有

真心唔好 一個唔小心係衰野

係.
1996年佢移左去加州
2012年返左黎香港

上面個間餐廳加州都有

入一入黎望下啫

咁同自己講想發生既野囉
我想中六合彩

祝你成功先

你個名 我會唔會係識你

做咩少咗？

我點知 陪女掛

我仲以為係鬼妹

港女語錄有云 冇人值得你為佢咁做 值得你咁做既 唔會要求你咁做

都有....識過一個....好似男女朋友咁親密過
但我好似未move on

你依家即係31？

佢係扮鬼
好多時候, 佢都講英文
有d 反應, 佢講英文係好自然。無得呃既

廿年前加州唔係咁多華人, 我覺得佢要熔入咁做亦無可口非。

係

即係好似呢個post 名咁
我會諗起黎明--->佢偶像---->我又會起佢

or 上年黎明facebook 好笑-->佢偶像---->我又諗起佢有冇睇黎明facebok

有時會忍唔住手, check 佢有冇like 黎明facebook

check 完自己又唔開心....

呢d 算正常 or 未move on?

未move on
但你都係一年睇一次佢fb啫

睇完唔開心 係正常
但忍唔住睇 係未move on

感同身受

我對ex都會

我心跳過既經歷應該一隻手數得晒

你死咗未

應該咁上下

頂 去咗睇19歲4個sp個post

這些機會

咁隻遺物雞我保管

你去追下 會激死

我死左你更加冇可能拎到佢

冇興趣睇人威威

我已經係你門口等咗兩日

都話你去錯門口

明明睇住你入去

好心你都未幾廿歲人 就已經咁多ff

Btw你幾歲

好似大你少少 你好似20

望左眼 太少圖 不了

即係都夠歲數入老人院

好峰迴路轉架喎 好好笑架

其實呢，我覺得如果女女拍拖
我會好sad
明明我已經move on咗

idfc

我都唔想佢拍住

咁係咪佢同你一世單身你會開心啲

岩呀 40歲就死得

等我可以當佢普通人嘅時候

都唔知話唔話你地自私好

拿 唔好逼我

你啱啊
我會想佢幸福
我都唔想佢做老姑婆

認真去睇下

手下留情 細力啲

退休絲都睇咗

我唔自私架
我自私就應該一走了之啦
分手後做番朋友你估好易架咩

咁就夠喇 你想佢幸福 佢都想你幸福
最緊要你地搵到適合既人 sad唔sad依啲野 最終都會過去

又係你啊矮妹
有冇咁多戀失啊

哇除咗頭兩個post見過你

不了 就出去 有野搞
加上我性格係我唔想做一樣野果陣 愈多人叫我做我就愈唔做

睇圖大概估到

不了 唔想屌你今日

咁你唔好送隻雞俾我

x2

考試高潮

我知道咩事之後再從頭睇過

其實我想早過佢有拖拍
但應該好難

ok

我都有咁諗

送柴犬就得

你可以主動啲架
唔洗等佢行動
如果你真係中意個個人

冇柴犬

諗緊

我要

你要又點

最多我係門口等多幾日

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

你真係講下笑好啦 3唔識7送野比你 出到黎賣出你豬仔都唔知咩事

我都幾鍾意依首歌

加油

沒有歌，怎敢說心事

跟這一個虛脫致死 拒絕試用期
但不知怎地副去半張被

個個都話賣我豬仔架啦 不過我太勁咋嘛

矮妹單野唔係咁大件事啫

諗緊好唔好盡地一鋪

唔大件事架
叫下春啫

on9方面又真係冇人比得上

all in!

搏一舖啦
結果一係有，一係冇
冇都係還原基本步啫

一齊

扮on9呃你架咋

我唔想無咗個人陪我

今日好似醒左少少

真係？

乜佢宜家真係算陪緊你

咪又係sd啲女星圖然後你又唔想理佢

不嬲

有柴犬乜都得

但冇

都好過我又變返乜都一個人

其實覺得對你冇咩分別 有反而煩多樣

最多我陪你扮下on9

你好似我女女

唔想再乜都一個人 好辛苦

女仔思想

想行多步，但又驚番唔到轉頭
決斷啲啦
All in!

又諗返起以前d野？

真係好驚又無曬

可以咁講

我最憎人on9其實

錫返

見你on9先扮

唔要

係 其實我都諗緊

咁你滿唔滿足係依家既關係先？

唉，又夢到嗰個女仔
又係最尾失蹤

姐係有時有人會特登講野on9啲駁屌 好似brett果啲 但依啲冇乜野
係最唔鍾意諗野上on9果啲

我得返一兩日諗

走哂過黎

唔知
但我唔想又乜都無曬

我都唔係得返好耐

因為又就出去

我夢親我ex嘅野都會好快實現

係掛
未約實

比個期限自己喇 冇可能一世咁樣

我都想，我夢到我陪佢打牌

唉 約個時間都咁難 為乜

我夢過我攬住喊住求佢唔好走唔好鍾意第二個唔好唔要我
佢係咁甩開我
嚇到醒咗就見到佢post新女朋友

因為我唔想咁快最後

我唔知見到係唔係好事
我已經同佢失去聯絡左大半年
佢是生是死我都唔知

屌

話唔定係好結果呢
唉 我都煩緊

同女女一樣
一係有，一係冇
一係你就安於現狀

去馬囉

咁安於現狀囉

其實有啲似你個心態 就係明知要約 但又猶豫咁
比林伯屌我同你地一樣

我諗緊搵唔搵小狗傾下係乜問題

你自己知咩問題架
你驚講咗，有可能佢會唔再理你
你想繼續有人對你好啊ma
所以咪忐忑不安

比囉 你太弱

個個走哂依邊

我有回果邊架

我都有

眼訓
繼續訓

訓啦柒頭

好屌唔屌 屌柒頭

咁你係

駁唔到

最好係

Rich

對依兩個字好撚反感

你地咪咁快推爆呢個post 呢個post我用黎抒發架

1001

咪咁快呀 我會無地方好講架

春來發幾枝

呢啲post好睇啊

post 係用黎爆

唔知點解負能量聚集有一種自虐嘅快感

1001，

推

屌唔好呀 放過小弟

死變態
我都係

圍爐取暖一定正過一齊大笑

互助話幫我透爐都未得
就快凍死啦

變態法文仔

今晚

收皮啦文盲
又想我串你？

認同

既然你都冇咩頭緒 搵小狗幫你睇下啦

............
竟然

呢句真

依家未想叫春住

深潛

點解呀

你信佢啦 琴晚話瞓 瞓咗成個鐘 仲係度

嗰個唔係小狗咩

互射有時講6個鐘都仲係度

射爆你地

有心一齊行落去,應該包容對方,互相遷就
唔係話唔陪佢去某餐廳某活動, 就被說話對方聽。

好想去既攤出黎講, 唔鍾意就手吉9人呢d行為根本好幼稚。

其實將人比較已經唔啱

我遇到貓在潛水,卻沒遇到你。
我遇到狗在攀岩,卻沒遇到你.
我遇到夏天飄雪,卻沒遇到你.
我到冬天刮颱風,卻沒遇到你.
我遇到豬都學會結網了,卻沒遇到你.
我遇到所有的不平凡,卻一直遇不到平凡的你.

我不是不能沒有你
只是喜歡有你

做咩呀你

我嘅叫春post

我在想你的時候睡著了
我在想你的時候牽掛著
我在想你的時候憂鬱著
我在想你的時候失望了

琴晚你咁早訓架

那就打電話給我吧

放工攰呀

你女朋友mon post

已經唔知你係想ex定新個個

單純想叫下春

多仔
濫

大家一齊叫

有仔我就唔會日日上連登啦

佢唔上架

佢又搵我啦屌 暗示哂2月14 好撚想block

搞乜

而我是一隻魚我不能夠喜歡你
在我的世界沒有氧氣讓你呼吸
而我是一隻魚我不能夠喜歡你
就讓我游來游去讓我把你忘記

同佢講你想幫佢搞7月14多啲

賤格啊門仔你

你9幾架

單純想知

96

做咩呀袁生

雙魚？

我畫啲畫仲衰過袁生

我教你

我要問准我女朋友先
我老婆奴黎好驚佢

呢個

矮妹

唔洗驚

其實佢入左hedge fund 之後2個月(2013年4-5月到)已經成日為小事嗌交, 每次我都讓步.

但佢呢次為左同其他男人係LKF飲酒飲到零晨, 而爽我約。
真係過左我底線。腦入面得2個choices: 分手 或俾佢去。
最後, 我讓步我同佢講‘text me when you are home, but dont be too late cuz i will be sleeping‘ 結果佢個晚當然冇text me back, 仲零晨2,3點都見佢on whatsapp.

之後個日夜晚我打比佢, 佢初初好開心咁同我講佢睇緊李思捷既[玩野王], 話正想打比我。但我又忍唔住問佢, 嗌大交(以下記憶有d濛糊)

我:[做乜尋晚唔覆我?]
ex;[.....]
我:[明明尋晚你whatsapp 零晨2,3點都online, 做乜唔覆我]
ex:[咁夜怕唔怕呀] (開始絞辯)
我:[我冇接受番exex, 呢d係報應,係報應。我知道你一定有藉口話番我對你唔好](之前去seminar 撞到同行既exex, exex叫我一齊番) (我開始崩潰同喊)
ex:[哎呀!我頂唔順啦！!!你唔係第一次篤住個whatsapp 問我.....balala](發火+惡人先告狀)

之後, 佢罵左我一個鍾(我仲喜歡佢，所以冇互罵)

最後好有印象, 佢講過以下說話
佢:[我可以一路搵第2個男人, 一路扮到仲好鍾意你架]
我:[........](我心裡諗緊你依家一路發我脾氣,一路搵第個男人)(個時我仲愛佢,講唔出口)
我:[你知唔知你自己變左?](我忍唔住)
佢:[.......]
我:[我以前乜都唔駛做,你已經自動攬住我]
佢:[......]
我:[你變左啦！你變左啦!]
佢:[.....]
我:[我考緊牌呀。我努力緊呀！努力緊呀！你見唔見到呀！](之前一個月飛左去英國考牌)
佢:[你專心做野!唔好再拍拖啦!!!]

最後佢cut 線

我已經俾小狗女朋友追殺緊

車品品
人變咗無得返轉頭
佢習慣咗嘅世界係你唔熟識嘅世界
或者係佢唔想你岀現嘅世界

最後個句,記憶中佢應該係話:[我唔係你老婆呀! 我仲係你女朋友黎架,但唔一定係長期。你專心做野!唔好再拍拖啦!!!]

2個星期後, 佢text 我想分手。
我挽留佢.
送左束花+封信, 入面約莫寫左d回憶係入面:
‘I like having breakfast with you, talking to you though cell phone, hugging you at sofa, sleeping next to you, saying morning at the bed. But I don't know I can do it again or not’

就係呢封信我挽回番佢,佢叫我番去佢屋企。(後尾分手個時, 佢話我聽佢收到束花同封信, 佢係公司喊左)

因為佢5月尾返美國出席親戚既婚禮, 仲有10日, 佢叫我每晚都上去佢度

我都明

佢只係回覆翻本性.....

我都想move on ，再拍拖....

但可能外型不討好,冇乜女埋身
亦好似唔識對人有feel咁.......

增值自己

其實講咁多都係錢

有錢又識駛錢, 自然有見識有品味, 有靚車有靚樓.有左呢d自然有人脈

有錢自己開hedge fund 做partner, ex同你打工都仲得!

係有班特別係上年紀既女人包裝呢d係見識品味內涵, 唔係錢。

根本係有錢未必揀你, 冇錢就一定唔揀你

我自己睇法係中國/香港社會就係your father your son.

又係講錢嘅愛情
但我未識睇呢啲
我唔知會係點

他不再和誰談論相逢的孤島
因為心裡早已荒無人煙

無咗你之後無人同我聽呢啲

sorry,我唔想再講住。
prepare job interview

同你聽

咁你去聽

有冇咩方法可以幫人放低個ex?

你自願做水泡

利申 做過 之後再俾人飛

即使早已生於廢墟 別讓願望死於心裡
尋下去 求下去 逃跑出去

其實呢個方法都唔錯

一齊唱歌

之後就會到你要搵水泡

有冇其他

屌 準呀

如果你可以係佢掛住ex嘅時候攬緊佢話俾佢知你係到
可能有一日會放底到嘅

我都係咁

算啦一齊孤獨終老啦

最痛是原應伴著你那位 話若不改到再無稜角別再交往

我都唔係佢條仔 點可以攬佢
同埋我地多數都係wts傾計多

可唔可以約佢出黎食飯睇戲？

我快樂有時 我叫悶有時
也算上天的恩賜

我唔知點開口
佢平時好似都有人陪佢出去
得閒先覆下我wts咁..

我把我的青春給你
不是因為想換取和你的婚禮
而是單純在最美好的年華
遇見了你
必須愛你

不要低頭 光環會掉下來

孤獨終老點樣一齊呀

可能人地都等緊你呢

其實等緊你

有無人等我

垃圾互助
快撚d去死

one more time.

我好例子

頂 唔好係到鬧交

唔會掛
其實我同佢開始傾計唔係好耐咋
而且好似好多人陪佢咁

我都係一邊掛住ex但又想同人開始
呢到都好多人陪我

搵唔到夾既人

可能開始左就唔掛住ex呢

利申：當初我都係咁諗，事實既係

我係d平時嘻皮笑臉 串下你咁 認真時就好認真既人 有無人要我

我唔想做水泡之後比人飛
係唔係應該唔好煩住佢

好驚佢有上連登

假使愛有奇蹟 跟你創最愉快

我都係
我做過最稱職水泡

有邊個唔係

根本就係我

你要離開，我知道很簡單

佢出左街唔會得閒回post

好難講
我以前岀街都唔會回 依家慣咗

矮妹又唔過嚟傾

抖番排先

嗰個post唔係我嘅好耐啦 太多人啦我唔習慣

唔好嚇我

世界真細小小小

仲未覆我機

講下啫
邊有咁易撞

我啱啱覆咗

所以唔會係我

我

On99

東邊日出西邊雨

街裡愛人一對對
幾時先搵到女朋友

搵到又點
遲早又散
在這告別的時代
愛得像置身事外

誰都會散，怎知一拍便會散

兩個去搞gay啦

我只是根假裝陽光的蠟燭，妄想要照亮不存在的未來

想同你搞

咁我過嚟啦

跟手呢度又多人
走得幾多次

因為我一入去果時你就係到.所以想你都係到

你唔發覺我多數係嗰到嘅時候都係少人嘅時候咩
個post同一開始差太遠

係咪應該放棄

應該係問你想唔想放棄

咩事？

可能真係有可能呢

可能真係冇可能喎

近呢兩日好似唔多想理我咁
覆得愈黎愈慢

約左佢7號食飯

我屌你新年流流想人有幾得閒啊？

但明明有上facebook like野

女人係咁
佢地係唔會覺得自己有問題
回歸起點，你自己想唔想放棄

咁我地夜晚先同小狗果啲傾啦

我耐唔耐都唔記得覆佢

年宵？

New

收皮啦你

唔想

咁咪唔好放棄囉

唔好放棄

住

矮妹skip我

佢都有skip我

我地嚟攬攬

比人飛

緣生呢

加埋我

你個矮妹？

男又好 女又好 有j就得啦

變左質好耐啦
不過都好多人幫你架喎矮妹仔
其實係d仔圍你

又幾押韻下

多數係人地幫我

柒頭講下嚟知點解你唔鐘意互助

On9 mk
玩小圈子背後講鳩我
垃圾

夜晚多啲上嚟一齊傾計啦

由佢啦 人都有仔

已被藍tick

我由第一個post已經係度
如果個傻仔講太多野就會避下

哪有仔

細佬我返工忙
有戀失好過A0啦

我都係前日先入嚟.係到都好開心下

你個名

佢好扮大佬架
扮幫人咁其實自己都未搞掂
自己叫春無人理就發脾氣

跟住又死死地氣返黎
同埋講野語氣好mk
你可以留意下

我有時都會架喎
因為驚同佢斷話題
所以要諗下再覆

琴日先入
btw有小圈子真係好麻煩

我夠日日返工返學

樓主仲未忘記到？

唔好分化啦
個個我都覺得好好
我開post唔係想人鬧交

但點解我成日見你個名

未

會唔會係咁 記錯啫下話

散左幾耐

咁又係
咁就要放手

起碼見到你幾日啦喎

我之前都有 突然覆返我
寧願佢唔覆

9個月

我啱啱諗緊你去咗邊

費事成日係度

隔離有個占卦po 去問下

黎陪下我
今朝謊言講啲嘢搞到我唔敢玩

咁多時間上lihkg
睇黎你真係好毒

我陪你

我返工無野做

咩工？求介紹

佢蝴蝶效應呀嘛
反正佢講既 係好係壞 我都決定咗
如果係好既 咪當多個希望囉

Pt咋

你心中仲好想有希望
我寧願順其自然
唔想知太多

唔多唔少都有既 咁橫掂都要做

其實佢就快離開香港

Bye everyone
今次真係唔會再上水
原因打左係隔離post

互助！！！唔好走啦
好多時你都有安慰我架
唔想你走呀

Hebe係邊 叫返互助上水

唉,唔識覆你
你30歲個時就明, 到時唔係你明唔明我講乜。而係你承唔認承認身邊d女人或自己變成咁。

呢個世界係有愛情既,只係輪唔輪到你?

據我認識既身邊好友, 表面上估計都有少部份人係會同甘共苦,會遵守結婚個時既誓言

其他.....

只係不忿做好人發放正能量
會比人屌
不忿 我想吸收人地既過去既經歷去幫自己療傷
會比人屌
不忿 原來我幫人比人覺得我狗公
會比人屌
不忿 我既過去做錯叫春
會比人屌
不忿 我用我過的做錯的事去提人唔好做錯
會比人屌
不忿 原來我比人感覺愈幫愈忙
會比人屌
所以我留係到把撚咩
我無撚用既

所以我依家只可以用未用錢衡量嘅愛情觀答你
你啲朋友都得
你又點知自己唔係其中一個
你move on到就知個世界好大

Miss u

起碼我無咁覺得囉
呢個係討論區
每個人都有唔同意見觀點
就算俾人屌
咪好似林伯同小狗咁講囉
唔需要讓步
我地全部都有睇有覆你同柒頭講嘅野
大家都係傾下計啫呢到
我叫春
你謊言小狗退休絲都有理我 我就好開心嘅啦

Thanks for sharing
搵你新女

不了 搵你

介紹你聽 風箏

成日聽

以前同ex聽

你諗住叫春叫到幾時

叫到我有拖拍

咁即係仲有排叫

你介紹我咪可能有

依家未貪=/=將來唔貪
依家變貪=將來都係貪

少部份人先有愛情,即係要落場玩冇勝算既賭局.

所以咁多男人寧願搵sp/拍下散拖算。

同我一齊讀n展

我同你拍，ok?

唔試就當然無勝算
我夠係咁受傷

邊間？

唔答 驚自爆

情難自禁我卻其實屬於這個容易受傷的肥仔

屌你

我都係

我d中學同學高質d 彈d比你

設計撚成日著到鬼唔馬六

你講我？

5g你 我識個d都係

係文青

我仲文青

係咩

我都冇講最唔開心個part。
不過我心叫我唔好再打出黎, 咁只會remind 自己傷心事。

係香港女人外表幾差都好, 大部份有個X既,就點都有埋單男埋你單

無錯

所以你地受傷搵水泡/兵療傷好易,怕咩傷。

要過到自己嗰關先得架

高佬呢

這是一場沒有未來的愛情
不純潔也不唯一的愛情

又係你呀矮妹
你好似叫左春好耐
又做咩呀

叫到我有拖拍為止

Be happy la ching

有高佬咪開心

有靚女我都開心

你宜加搵仔都會影射之前ex?

唔知
但好難會有佢咁好

唉

如果咁早就遇到最好係唔係不幸

做咩事

痴線
會唔會一日一post

次次一靜落黎就好灰

無囉
邊有叫得咁勁

你講下呀

唔關感情事喇，雖然單身緊
主要都係工作壓力大啫

返咩工？

工程

我一直以為你讀緊書

今年做緊第2年架喇
係工作上積埋積埋太多野，又俾呀sir屌下，又多workload

矮妹，唔好唔開心

自己覺得無一個叫做最好 只係你仲未遇到更好

你又係？

拿矮妹你上次話想像唔到 就係第3張咁

讀緊 慘過食屎

巴定絲先？絲入左行應該無咁大舊屎食
男就自求多福，me is 人辦

我嗰科都係咁啦 係香港生活真係慘

Btw我明明見咗你個名好多日

我搵咗你好耐
25-30cm好正

正

等我轉過去

我喺第49個有無人post開始出現囉
香港生活真係好灰，日復日 唔知為左啲乜

我淨係返pt已經覺得好厭倦

巴

祝你好運

Come 正常樣已經比緊幾廿人狗沖緊

多謝你

唔好意思，早幾日翻工忙
我同你都只係差30cm姐

我毒撚格

到心口聽心跳

做工程大把毒揀喇
利申 劇毒

好彩我係mk仔姐

我識過一個高大靚仔嘅n展仔

n展幾好呀，餓唔死囉

聽到快定正常？

我覺得自己係好似個男既咁會木無表情

我呢啲第時等乞食

聽心跳會平靜
最鍾意訓係心口上面

有岸上架嘛
矮妹讀緊咩？

乖唔好唔開心
哥哥比個心口你

Design jj

我細妹都係讀design 我都好驚佢乞食

你又知一定係哥哥

如果留係香港都幾大機會乞食

我應該大過你
你上次同我講過，你仲讀緊書

我記得

都算耐啦喎，有無令到自己好忙 令自己連諗佢既時間都無

乞食啫，唔死就okay喇

好耐無心跳聽

已經好忙日日返工返學
但覺得更加空虛

咁樂觀呀

去做酒樓傳菜啦

仲記唔記得心跳得好快係點既聲？

香港生活係咁架喇，買車買樓又唔輪到自己
唔死就算架喇

Yes我都係咁諗

讀書都係學做裝修算

打算去洗碗

好啦 我宣布由而刻開始樓主由我接收

記得 第一次攬實我
第一次我吉高錫佢

有前途喎 識返個廚房佬

畫圖都畫撚死我 屌

其實以前我幾鍾意香港
但愈大對呢個地方愈無奈

咁man

乖唔好再諗
諗下下次點樣可以令個男仔彎少少腰錫你

無啦啦關咩事

之前做侍應覺得一個廚房哥哥好型

呢句我都要講

i know that feel.
移民又唔捨得，再者那有錢

有呀 通常係要佢dup底加我吉高 但就只可以輕輕一錫

移民去台灣有無得諗

我呀叔黎 成日比人話

唔小心f左....

或者你踩住佢腳背，捉住你兩隻手
好似跳社交舞咁

明天再傾 聽日返工

屌
聽日努力畫畫

坐底或者訓底錫咪唔攰
但其實高佬最正係攬嘅時候

畫我

放假

你唔會想的

我想

唔啱用係你身上嘅野

Why

差30cm比個心口你攬
一陣喊到我件襯衫有你d眼淚印

帶走填補你既空虛

對象好似傾向想同ex復合(仲有聯絡)
應該點

佢同你講定暗示定點先

都算暗示既 但又好似未決定

有時候，太多的說話，擠壓了聆聽的空間；有時候，太多的動作，會令你失去了安靜的能力。在日間，你穿過重重的人群，接收四方八面的聲音，來到夜晚，不要再執著過去的遺憾，亦不要預知未來的憂愁，讓音符代替動作，讓歌詞代替說話。

掛住你

有高佬就唔再喊

突然好撚sad

睇番d相 好多回憶湧上黎

唔好睇

晚晚睇

何必呢

活在當下
讓歌來細訴你心聲
讓歌懷念你的回憶
讓歌鼓舞你的將來
讓歌重整你的思緒
讓你明天繼續前行

我都唔敢睇相同whatsapp

多謝

夜晚聽歌有排喊

互助 你岀現啦

得閒上下水咁囉

咁傾下計啦

其實個邊以經愈黎愈低質

可能係太多人啫
呢個都只係我用黎叫春 無乜人想睇我叫春所以少人啲

新人無人理
無人解決問題
舊人又散哂水
以前咩都傾 心理 政治 感情問題 佛學 車 專業知識
到依家就吹黎吹去面個浸 無內涵
個邊叫春都有人會理你 幫你分析
依家低質到圍爐取暖咁

我反而好少追post無留意過講乜
推太快

當初brett 走又係我搵番黎
當初退休絲走無人解決問題
又係我提出黎解決
我都唔撚知咁上心做咩
你走左又係我勸你番去
付出之後要比人屌 付出黎做咩
我都唔追post 架 我嘜一樣跟得上

其實留意多啲不死神靈啦
個次唔係退休絲呻先
佢想呻架 佢扮堅強扮得太利害
佢太過保護自己 佢兩個妹既影響好犀利
但邊個記得 我去push佢講野就話我mk 大佬feel
但佢唔逼一逼根本就唔會出聲

你返去有無人到啦問不死啦
個post係靠你同林伯嗰啲推架嘛

算啦 心淡左

琴晚hebe話你唔應佢

睇片睇到訓著左

等我叫hebe上黎先

乜你宜家先知咩
btw 終於到我有野煩

你都會有煩惱

琴日溝咗全日女喎

Cut quote

當你明知問題係邊 但改變唔到對方諗法既時候
除左叫春仲可以做啲咩

見你地兩個上曬水興奮得濟

冇 訓左教姐

講詳細啲啦

講出黎可能多個角度多個方法

冇啦 冇咩好講

講啲又唔講啲 驚自爆？

頹廢毒撚係咪冇可能拍到拖 冇太大好感既我又唔會出手(令我有衝動放低廢青生活) 懶得去試 咁係咪會一世a0

係咪送雞嗰個女仔？

又唔一定急住岀pool
無太大感覺嘅一齊咗只會傷害兩個人
你最緊要upgrade下自己囉 唔好做太耐廢青

你都識講廢青生活啦
你自己都唔幫自己行出去
無人會幫你行出黎

應該係啦 除非唔係

快啲搞掂有得過情人節呀謊言

喂屌

唔想講太多佢既野 佢有啲過去既問題
宜家都未放低到 係遇到我 先第一次講晒出黎
陪左佢接近一個月 成日由朝傾到晚
佢又永遠唔會接唔到啲對話 除左訓教同有野做幾乎唔會斷
我一路用字試探佢 都見到佢愈黎愈親密 但琴日佢突然決定左唔拍拖 覺得自己未放低到 唔想害人
咁我同佢爭論左好多野 其實拗唔太贏佢 宜家係出左千字文等佢起身睇sosad

唔撚係掛

係 咁佢自爆我可以點

照追

你都會拗唔贏唔人
但佢都係唔想害左你姐
知你認真 但佢又放唔低

睇佢點答

手段

得啦呢個我試過
係好親密好親密 錫埋又點
佢唔想拍 錫完會同我講對唔住
話佢行唔岀ex嘅陰影

希望你得
我用過好多方法
好想同佢一齊
但最後佢都係一句對唔住 放唔底ex就走咗

解決左架啦？

你想拗贏女人 太天真
佢啲pt係唔合理 但係係佢既感受 佢對自己既感覺
咁我講野幾合理都好又點拗贏佢

快啲pm我

想拗贏女人 最好既方法係聽哂佢講先
比佢冷靜 隔一日再講

佢講左好多多謝同對唔住喇 唔想再睇到

佢比我ex傷得我深更多
解決唔到
佢留俾我嘅陰影同佢ex嘅陰影一樣咁大

家陣要你拗贏佢咩
有時男人係要強硬少少

pmed

睇落你似比人二簡一喎

無拿拿變矮妹叫春

失戀又有咩好怕喎
我都分左個幾月宜家都冇咩事啦
仲多左時間出黎陪下屋企人同朋友
為左個女人賠上咁多野真係唔抵

都唔係今日至知

但我唔覺得佢係害左我 純粹係佢放唔低
放唔低依幾個字好似無解

冷靜一排再搵？

我半年以來
佢好多時夜晚就會發作
同我講有幾掛住ex
話放唔底
佢都同我講過好多次多謝對唔住

一齊去面對 總之咩都要一齊

無解既

屌sor
一見到咁就諗起佢
我收返

無事 你繼續

唔怕 有我陪

我覺得呢個應該係好女仔嚟
好多女仔分手之後好想有人錫
就會是但搵人拍
但佢寧願自己一個驚傷害咗你
所以你都係唔好同佢拗啦
等佢慢慢復原先
有心等一定會等到

過左去唔好執反起

有啦 強硬扮慘體諒動之以情說之以理用佢邏輯攻返佢全部做晒sosad

用返你地教我個方法
Set個時間
過咗都唔得就唔好再繼續

有時候有手段用既

唔好教錯野

鬼唔知 要佢肯聽我講先得架

小弟都20頭 身邊朋友中同都拍曬拖 自己仲係a0
兒家仲讀緊書 就畢業 朋友唔多 返學放學都自己一個人 有時真係想有人陪下 分擔下

要脫離廢青唔係咁易 2X歲又宅又冇大志 一路都想有個人可以拉返我出來 唔想一路頹落去

你自己都未肯幫自己 邊會有人幫你

我覺得佢好冇用 佢覺得自己唔好 配唔起任何人

Sor
因為太似佢
咁我要放底佢就係用呢個方法 呢個方法係只適用於我個case

其實真係冇咩事
佢只不過係一個傾計對像，出街食喝玩樂既陪人
要取代佢 傾計可以上黎連登 出街玩可以搵朋友
分左手一個禮拜我已經諗
呢個人有咩咁重要

自卑
上一個對佢做過啲好過分既野？

淨係強硬就夠，玩下壁咚果d

笑左 其實唔洗set 今日內就完應該

佢有心結？

個個似你咩

咁既情況下好難仲好似冇野咁約佢出黎喎ching

打定輸數？

啪啪啪對象

係 令佢接受唔到自己

除非唔係喇

得架
可以約到架
岀到黎唔會咁感性講返呢啲
岀黎你可以扮無發生過

idk
我諗64開 6輸

心病還需心藥醫
要建立番自信好似好難
有冇辦法攻陷佢個心

跟住呢？令佢更內疚？

根據我經驗
唔會

依招麻麻
但有好處就係可以逼佢面對
但面對唔到就

輸佢對過去太執著

其實肯出嚟已經好啦
起碼佢無避開你

佢對你講左幾多對唔住 冇內疚？

好多次好多次
佢唔會為咁樣而內疚
不過唔知你個女仔係咪咁

佢會 100% 我唔想咁

皇冠/香檳

其實會唔會急左啲？
每個人對放下既時間都唔同
啲人就好慢熱 有啲人就好快熱
其實冷靜下 keep contact
再次慢慢黎 會唔會無咁大反彈
話說你好似前兩日先返香港
太快進行依一步？

佢會第二朝內疚
但可能係我可以死撐繼續想進入佢個心
所以先可以維持半年

冇追post不過講得好岩
好似我咁 1個月就放得低
有啲人幾個月，1年，幾年都未得

不過如果係被飛的話 我覺得都係唔好keep contact啦

其實佢內疚先會比你繼續搵
佢狠心唔到姐

下面依句唔關事

但其實
我覺得
佢講得放唔到 而你又真係用左好多時間都無改變
咁就應該係你唔可以令佢放得底
唔好話我講咁直 但我經驗真係咁 希望你唔係

以我既諗法 如果佢正正常常過依一世 返學返工得閒去下旅行 唔再點拍拖 唔經歷生死 係一世都唔會放低
同埋其實又唔係我急
宜家好似係佢逼我sosad

要一個人放低有好多種方法
佢做左第一步係打開佢個心
但太快想收尾

但你講既野似係你逼佢喎

關我撚事

講得呢一句
都應該係你並唔係進入到佢個心嘅人
呢啲都係我退後一步之後先睇到嘅野

都話係佢突然決定唔拍拖 我訓緊教乜都冇做過 起身比人突襲

唔quote 啦
你又話佢逼你 但我睇你講野似係你逼佢喎
又千字文又盛

屌 佢一時衝動姐
女人根本唔知自己想要咩
女人太用直覺行事

佢逼我接受緊佢接受唔到自己 好似係咁
咁我係咪接受好啲

不能同意更多
女人思維太跳躍

唔覺
用錯方法或者手段先會有依個效果
佢肯打開個心比你已經係信任你
你用錯方法先會入唔到入面

都係等個女仔覆咗再update啦
其實可能係夜晚負能量下啫
可能醒咗就無事
不過反而你打千字文會迫到佢諗返琴晚諗嘅野而又負多次
所以唔好亂用千字文

佢自己都唔知自己做緊啲咩
你又做乜要接受啲佢都接受唔到既野

我淨係知你果一刻跟左佢步伐去走
但明明你可以帶番佢出黎

[/quote]
唔覺
用錯方法或者手段先會有依個效果
佢肯打開個心比你已經係信任你
你用錯方法先會入唔到入面[/quote]
我唔覺係咁

死啦 我比田田睇到我咁用心計

屌 駁唔到

唔覺
用錯方法或者手段先會有依個效果
佢肯打開個心比你已經係信任你
你用錯方法先會入唔到入面[/quote]
我唔覺係咁[/quote]
一味做好人既角色 係無人會認同你
有時候做衰人 先會令人更上心

因為我衰過

我唔覺係咁[/quote]
一味做好人既角色 係無人會認同你
有時候做衰人 先會令人更上心[/quote]
希望真係得啦

手段可以好多 但我永遠學唔哂

以我經驗
千字文係佢推人落深淵
睇果個係 打果個都係

的確係

呀媽係女人既野 應該唔會唔知

示愛用千字文又會好有效果
但最重點係 咩時候用
入面內容係咩

放唔低呀！！！！！

做下毒撚算啦而家

而家諗返起一齊既時候做咩咁衝動話分就分

無啦無啦

但矮妹唔識 我先講

但你依家只可以等佢有咩反應 先再作打算
因為你將主導權交返比佢了

後悔就搵番人啦 挽留唔到 嘜放手囉

1001矮妹有咩打算

我上一次打千字文應該已經4年前

示愛成唔成功關內容咩事
鍾意就接受 唔鍾意就唔接受

唔係唔識
係做唔到啫
放唔底我都對人講過 有啲野係由一開始就決定咗 嗰個人係唔係令你放底到嘅人

開另一個叫春po please

我只可以講 愛情岩岩開始就好似捉棋咁
要小心翼翼行每一步 行錯唔緊要
重可以補救 但邊個無耐性 先行離開
輸個個反而係被離開既一個

記得你塊面頰有肉但瓜子面, 有雀斑有魚尾紋。

臨訓前會錫我一談。

訓醒時,會摸我塊面同我講[你好靜呀, 你唔郁架].....

提多你一次
你個秤上面無你自己既存在

又上水了
但又唔出聲

啱啱上水啫 po都未追

除左琴晚之外應該冇大錯
係有啲當局者迷 忽略左主導權既問題 明明我自己都睇到 但用左另一個角度諗

成日叫春已經俾人話過幾次

你都會介意架咩

互射番黎啦 我好悶

幾時有話過你

前度教識我一樣野
就算幾時 幾崩潰 幾燥 幾迷惘
都要冷靜去面對 情緒會影響你既思考

會 搞到我想開post叫春呻下我俾人鬧

我鍾意你既野有邊樣關你本passport事或者你屋企個幾層樓事?

你答我呀?

如果我地家底掉轉, 結果根本唔一樣

你根本唔明....